點解男人下下都鐘意啲瘦底妹

其實我覺得呢種仲爽

有波就ok
有肉但無波就好恐怖

瘦但有波

波其實都唔使好大嘅

你唔覺個下盤諗下就覺得好減壓乜

太瘦，冇乜肉感

微胖先正
Serrini 咁

無可否認

下圍大 上圍細？

delay no more